作為一個互動故,點樣先可以吸引到人追post

人地一開波已經有十幾廿個人追緊
我就得幾個,然後仲走埋

係創意台開post
多啲人睇

所以，跟足規則係會被懲罰的

一開始就咁長 點玩呀